追究到底？奉陪！我地比人嚇大架屌你老母 白色恐怖好撚驚呀

警方證實，針對近日網上「起底」披露警員私隱，以及攻擊警察網站等行為，網絡安全及科技罪案調查科昨日採取行動，指他們涉嫌不誠實使用電腦罪、未經同意披露個人資料、刑事毀壞，以及威嚇作刑事毀壞。

好撚驚呀黑警屌你老母 你大我呀
我地唔係毅進仔、黑社會，唔係靠嚇就得既
重溫下歷史先 原來幾年前已經係咁恐嚇人好不安
睇下法庭會點判決先

告唔入喎
前年佔領運動期間，市場項目經理郭姓男子被指1分鐘內攻擊警務處網站1450次。他早前否認一項刑事損壞及一項有犯罪意圖而取用電腦的交替控罪，於屯門裁判法院受審，今午裁定罪名不成立。
裁判官水佳麗質疑兩名警員的證供矛盾，指警員拘捕被告後沒有及時告知他聘請律師等法律權利，加上被告在睡夢中被弄醒，其精神狀態未必適合接受查問，認為警方做法對他構成不公，故裁定被告並非自願招供，拒絕將載有被告招認供辭的警員記事簿呈堂。

另一單 撤控
政府資訊科技總監辦公室於去年10月4日雨傘運動期間，發現警務處的網站受同一部電腦攻擊逾7,000次，警方循電腦的IP地址拘捕一名理大一年級學生。學生在警誡下承認與事件有關，惟警方再調查下發現，學生的電腦系統與攻擊警務處網站的電腦系統並不相同，發出攻擊的時間亦有異 ，獲撤銷控罪。

再另一單 上訴得直，撤銷定罪
一名女市場推廣員被指在佔領運動期間，向警務處網站發動7,400次DDoS攻擊，早前被裁定刑事損壞罪成，被判80小時社會服務令。但她不服上訴，高等法院今日裁定她上訴得直，獲撤銷定罪。
「本席認為警方選擇在清晨近6時向被告人進行調查問話的確不是太理想的決定。但調查人員有問過被告人有否需要律師在場陪同正進行會面，被告人表示“唔使”。調查人員亦有問過被告人的精神狀態才進行會面，當時被告人回答“可以”。被告人在會面期間曾提及到在案發前幾天她出現頭痛，因此本席認為有需要看一看那錄影會面。本席看過整個錄影會面，期間特別留意被告人當時的精神狀態，實在見不到被告人在精神狀態上有倦態或有任何令人關注之處(太長，下刪)，最終上訴得直，撤銷定罪。

宜家全城玩白色恐怖亂咁塔左返去先講，唔該你地唔好亂講野亂認罪
冇做過既野都比人嚇到話自己做左，我地都係奉公守法良好市民
你係機械人，淨係識講名、地址、「我無野講」。
睇電視都有教，認罪輕判永遠呃鳩人
記清楚對方有冇講法律權利、自己有冇睡夢中被嘈醒
精神/身體狀態差呀頭痛呀頭暈呀之類，你知啦宜家啲後生掛住打機

最後提醒大家一句，警察都話，有人涉嫌係網上犯法佢地會追究到底
宜家有人違法，唔係唔追究到底呀？
幾時死出黎回應呀屌你老母！
女警慫恿人衝入去煽動暴亂，係咪罪加一等架？

記清楚自己有咩法律權利，對方有冇做足每一樣
你知啦警察係執法架咋 法律對佢地黎講咁深
佢地唔識呀 唔記得呀 都唔出奇

搜屋應對需知：

（1）當警察要搜查處所，他們必須出示有效的搜查令，請務必檢查清楚搜查令是否有效：
- 必須有正確的被搜者名字（你的名字）
- 搜查令賦權搜查的地方（警只可搜該範圍）
- 懷疑已經或即將或意圖犯的罪行
- 搜查令下可檢取的物品
- 搜查令的有效期
- 裁判法院蓋印及裁判官簽署
（2）你有權要求有律師在場時先才開始進行搜查
（3）如需律師援助，請即聯絡請求協助
（4）你有權拍攝整個搜查過程
（5）未有列在搜查令入面的物品，你有權拒絕交給警察
（6）如果搜查令無包括搜查電腦電話內的資料，你可以拒絕解鎖
（7）搜查後可要求警察提供檢取物品列表副本

推

推！

pushh

係啦 我中立既
阿sir應該兩邊都捉
無理由自己友就唔捉

感覺好似好偏袒⋯

屌你老母 捉我呀
拉我呀

警犬驚到瀨屎扮晒蟹咁強硬都係想玩白色恐怖
想人人自危

敵進我退，敵駐我擾， 敵疲我打，敵退我追

拉我呀 黑警 屌你老母 快

推到差佬塔咗個知法犯法嘅女警

希望唔好再浪費納稅人既錢

推 各位頂住

我無嘢講
我有權唔解鎖
我要見律師

我無野講

我冇野講

未撚驚過

試著說
我無野講
唔使理會佢講咩
唔好比佢氹到
唔使認罪
我要見律師
唔好比佢大到

玩白色恐怖?
記得黑警 無一個好人
唔好中佢計 扮關心你

冇野講 見律師

我無野講！

【幫手置頂】〔被捕支援〕+〔你嘅權利〕 保持執密+ 拍佢老母片

#被捕支援
記得保持緘默
伍展邦律師 @hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400
韋智達律師 9167 7091
星火同盟 （fb inbox）
民權觀察 9463 2945（tg/sms/whatsapp）
本土民主前線 5934 5588 (whatsapp/sms) @Hkibackup （tg)
民陣 6549 9452 (whatsapp/telegram/sms)
港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
教大 5108 3519
演藝 6679 0772 / 9464 5078

如見抗爭者被捕，請大家連同以下資料，聯絡上述單位：
1. 被捕者中文姓名
2. 被捕者英文姓名
3. 被捕者身份證號碼
4. 被捕者乘坐之警車號碼 / 所在警署
問：「出得嚟（遊）行」，有甚麼可以保護自己？
Ｃ：→ 戴口罩（理論跟「速龍小隊」無警員號碼一樣，無仇報。）
ㅤㅤ→ 記得離開示威區才取下口罩。

問：「出得嚟（遊）行」之前，除了帶水、雨傘、口罩，還有甚麼要預備？
Ｃ：→ 把姓名和身份證號碼交給可信賴的朋友、律師或可信任的支援組織；一旦被捕，律師亦較容易在各區警署「撈」到你。
ㅤㅤ→ 把重要的聯絡電話，包括律師及相關支援組織等，寫在紙上，好好收起，又或者寫到手上。

問：被警方拘捕，第一件事該做甚麼？
Ｃ：→ 要求通知律師，在律師到來前，任何情況下，都只說：「我無嘢講」，亦不要簽署任何文件。
ㅤㅤ→ 未必一定可見家人，可請律師代通知家人。

問：警方在拘捕你後，是否有權搜身？
Ｃ：→ 有，但搜身需由相同性別警員進行。
ㅤㅤ→ 一般搜身是拍拍衫袋褲袋，除非懷疑藏有毒品或危險物品，才會要求除衫褲及內衣褲，而如有此情況，必須要求警員落簿記錄，保留日後投訴的權利。

問：警方在拘捕你後，是否有權沒收手機？
Ｃ： 有，但無權要求你解鎖手機/電腦，你可要求警方封袋處理。除非搜查令上寫要查手機/電腦的資料

問：律師到來前，要做甚麼？
Ｃ：→ 就所有要求，都要警員落簿記下，例如 10:00 至 13:00，要求吃飯無飯吃，或者要求驗傷不獲處理，要求見律師話律師不會見你等等，方便律師寫到誓章，日後有機會呈上法庭。
ㅤㅤ→ 如果警員無落簿，自己要想方法記下參考時間。

問： 見到律師前，會遇到甚麼情況？
Ｃ：→ 你會好驚， 然後向警員如數家珍般，和盤托出參與的來龍去脈。請謹記，任何情況下，只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 警員會有不同技巧盤問你，請謹記，你只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 沒收手機後，你會好驚，但你是有對外聯絡的權利，請冷靜找出那張緊急聯絡電話的紙，然後聯絡律師。
ㅤㅤ→ 不要以為你只可以打一次電話，你是有權隨時要求見律師 。

問：律師來到，會問甚麼、幫到甚麼？
Ｃ：→ 基本資料，包括姓名、年齡、身份證號碼等（18 歲以下或通知有跟進個案的社工）
ㅤㅤ→ 可代通知家人、朋友
ㅤㅤ→ 有無受傷或不適（例如給警察踢了幾多腳，可以日後投訴），可要求到醫院驗傷
ㅤㅤ→ 額外處理事項，包括有否被沒收眼鏡（連律師個樣都看不清楚）、可有被搜身、搜屋等
ㅤㅤ→ 有無投訴（無飯吃、無水飲、無得去洗手間、無毛氈禦寒等等）
ㅤㅤ→ 特殊需要（例如定時需要服用藥物、聽障等）

問：落口供時，應該如實道來嗎？
Ｃ：→ 只須說：「我無嘢講」 。
ㅤㅤ→ 如果夠硬淨，可以自己落，記得只說：「我無嘢講」；如果驚，就請律師陪同。
ㅤㅤ→ 記得取口供副本。

問：是否要求保釋？
Ｃ：→ 建議「踢保」（即不接受保釋，「坐爆」48 小時）；電視、電影都睇得多，一般情況下，警方不能拘留你多於 48 小時；坐夠 48 小時，身份就回復 innocent person，亦等於無被拉過；而 48 小時是由警方說拘捕時間開始計，一般是上警車起跳，如果之後要到醫院，時間亦計在內。
ㅤㅤ→ 不建議要求保釋，因為需要定時返警署報到，帶來不必要麻煩。

問：不保釋期間，會遭受甚麼對待？
Ｃ：→ 警方在拘捕你後，有權沒收手機；在沒有手機的 48 小時，正常的你應該會悶到發癲。
ㅤㅤ→ 會安排到羈留室（俗稱臭格），內有一張 bench（水泥椅）和一個蹲廁，不是密封的。
ㅤㅤ→ 可要求吃飯、飲水、毛氈（因為冷氣大）。

問：家人來到警署，應該注意甚麼事項？
Ｃ：→ 你只是被拘捕，來落案檢控、未定罪，所以不要問律師你會否有案底、要坐幾耐、會否影響到海外升學（可能出世以來都未諗過）、會否影響移民申請（同樣可能從未諗過）等。
ㅤㅤ→ 家人請謹記配合被捕者的那句：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 此時此刻，沉默是金。

問：假如朋友或家人懷疑你被拘捕，可以怎樣做？
Ｃ：→ 通知律師，提供全名及身份證號碼（所以咪話在參與示威、遊行前要交低），一般律師團隊會到各區警署查詢，大約半小時可以找到。

香港警察 知法犯法

我無嘢講

我無野講呀，死狗警

試帝要你滅亡呀林奠
叫你做特首係神冼你一獲
神既考驗你過唔撚到 落地獄啦

推埋呢個女警

我無野講
我唔簽任何文件
我要見律師
我要飲水
我要叫外賣
我要睇醫生

我無嘢講
我要搵律師

衝鳩爆佢

一諗到要用納稅人啲錢出糧俾班狗就好撚嬲

我冇野講
我冇野講
我冇野講
我冇野講
我冇野講
我冇野講

我無野講
我要見律師
我有權唔解鎖

#記得閂touch id face id

分享下一啲公開資料都犯法

起我底呀黑警
屌你老母 我想屌晒你哋全家呀

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

pish

Pish

我無野講 我唔舒服 我要搵律師 電話唔解鎖 我要投訴你 我唔簽任何文件

你大我啊死毅進仔

我無野講
唔使理會佢講咩
唔好比佢氹到
唔使認罪
我要見律師
唔好比佢大到

玩白色恐怖?
記得黑警 無一個好人
唔好中佢計 扮關心你

收撚皮啦屌你老母！
啊叔嚇大架你班柒頭毅進仔

拉鳩個女警啦 有晒証據唔係唔拉呀
教唆人衝入去仲重喎

我冇野講
屌你老母黑警死全家

啲狗咁巴閉 唔好用社交平台囉
用警犬內聯網算啦

推呀，班狗淨係識吠

推
義士記得唔好向警犬屈服，一定有律師在場先好進行一切法律程序
唔好認罪，唔好認罪，唔好認罪！！
共勉之

重整士氣 勿中計

各位手足勿於白色恐怖中自亂陣腳！！！唔好中計！！！

手足幫手推！！！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我唔會簽

支持警察 嚴正執法

絲應該拉埋廢老打人藍

我冇嘢講

我冇嘢講 我搵律師 我唔解鎖 我唔會簽 唔好凶我 我投訴你

我冇野講
我有權唔解鎖
我要搵律師 (背定律師電話)
我唔簽任何文件
我唔信任何警察
我要警誡記錄
我要食飯 飲水 毛氈 去廁所
我唔舒服要去醫院
我要睇你委任證同編號投訴你

實用推

我無嘢講#no#

白色恐怖

？